(冇圖)《今晚食甜西》(多甜)(新手)

10月27日，我終於食到我人生第一個西
果陣甜味，食過返尋味最抵死嘅係100蚊都洗，仲要好多選擇，搞到要用點指兵兵
有乳爆，有奶，甜到漏

一陣再更